元朗站同朗屏站都有班黑社會呀!

元朗站同朗屏站都有班黑社會呀!

全城通緝呢個人! 請廣傳!
林卓廷錄影裡面影其中一個

推

推！